呢個八字係咪好差?

Roughly 咁睇 真係身弱 大運都行得唔太好
係會辛苦少少 男朋友個到你唔好咁高要求 放低身段 其實會有伴 你有正式男朋友條命會舒服d 唔好咁選擇

幫我睇埋得唔得😂

絲打
你呢個乜app黎

32歲-41歲要留意肝、膽、手、足有事；今年亦都可能有啲事。
32歲打後老公運都有，錢都會搵到，到處走都大機會。

唔關事 唔好浪費時間怪自己條命
反而可以去探索下其他意義 同埋感恩你已經有嘅野 其餘野 要嚟就會嚟 期待下

唔好隨便畀自己八字人哋知
更加唔好亂咁使錢搵人批八字
只會浪費金錢
調整自己心態做好自己即可

同埋做多d善事啦

算啦 唔放都放左
投左票未呀你

木火既月份同年份會順d
可以試下用apps識 cmb其實ok

想搵錢既 你行異路功名 會易d ，打工發展就唔係太好，你本身係唔係好識意識男仔同溝仔？你來緊呢兩個大運都一般

細佬是否屬犬？

7-8歲時，父親有冇特別事？

試吓唔要男朋友，自己一個生存落去

咪孤獨落去lor
睇你想揀個你唔鍾意嘅人同你一世，定自己一個人行落去

估計家中有很多藏書, 你從中學懂很多偏門知識.
感嘆生命的際遇，原因是你做的事無人留意; 你懂的東西都鮮為人知, 身邊的朋友都不知.
與父親比較親近, 樣子似母親, 但她頂唔順你的古怪臭脾氣.
坦白講, 32歲前姻緣都麻麻.
平凡上班族的命, 衣食可以無憂, 一切隨遇而安吧.

唔差

官星遭合，其情不專

樓主唔好信呢啲
呢啲嘢根本就呃9人
你嘅命運係你對手度
想自己條命點，就用你對手好好把握

相信你都知道邊個係施永清
佢啱啱開始發蹟嗰陣
有幾個風水佬同佢講做地產最緊要信風水
跟住佢就問返啲風水佬，我唔信風水，你要我信嘅話
咁你話畀我聽，我究竟擺啲乜係屋企可以令我即刻死，跟住啲風水佬呆撚曬。

你淨係睇連登有條友連8字都計錯
之後要求del post
就知好撚多神棍

其實就算俾錢搵人算都唔知條友準唔準嫁
講D好多年後既事冇人保證到
但係到時你都追究唔到條友啦
話唔定過一兩年支那開拖打WW3 我地已經全部死晒

我試過好多次免費搵人算同埋俾錢搵人算
之後我覺得D結果冇乜參考價值
如果嫌姻緣唔好不如自己拎錢去整容好過
點都好過益班連basic野都錯既神棍
而且行外人好難睇得穿佢地講得岩唔岩, 因為冇相關知識
反而佢地圍內成日鬼打鬼, 同行如敵國

你講緊邊位???

小心有人教你轉運

性交轉運 不了
種生基都不了

我性格其實應該冇太大問題
因為都多朋友
你話我個腦有問題 我會認同
我真係戇鳩鳩咁

喂 巴打 我唔知你係咪後生仔啦
但係 男人幾大年紀都可以有拖拍
女人就難d 愈大年紀就會貶值
想生仔要趕更年期之前

你一定唔識睇八字啦 呃我唔到